macbook pro 換ssd

有無人試過搵system tech (FB page名)換ssd
抵唔抵
或者有無其他換ssd既地方推介

咩型號？
舊款有Dvd drive果d？

自己買料睇住ifixit換啦，好容易
你想純hdd換ssd定dual drive？
前者拆個hdd出黎換ssd落去就係，後者麻煩少少但都好易

我電腦白痴都搞得掂

Mbp mid-2012 15" non-retina, 有DVD drive
純hdd換ssd既話有無推介邊到買

咁你剩係買隻ssd就ok啦，硬件我去開中央田買
螺絲批就ssp特賣場有一set果d就岩用
另外你隻hdd拆左出黎想用返既話可以順便買埋外置hdd盒，黃金果d地方會搵到

巴打。2015款ssd 可唔可以加多個落去架咁？定一換就要replace